究竟上帝有冇肚臍同乳頭？

無阿媽生照計就無肚臍
又唔使餵奶 照計乳頭都冇
即係佢剝晒衫應該個身係乜都冇好平坦

如果假設佢有肚臍 完美嘅佢會係凹肚臍定凸肚臍
定同時係凹肚臍同凸肚臍？

乳頭可能真係用嚟分前後

如果佢無乳頭 喺人類角度嚟講佢仲算唔完美？

sorry for 1999

冇

做乜呢排咁多上帝post
Pic? Gif? Invention?

如果無肚臍， 你係胚胎時已經無營養吸收到死咗

受到上帝感召 佢想我激發大家批判性思考

即係上帝有肚臍？

咁上帝應該冇腦添啦
上帝唔洗思考 佢講咩都係真理 都一定係啱

呢個有阿媽生㗎喎

照計無內臟 咁佢身體係空心定實心

柒咗

上帝係照自己身體構造黎造，當然有肚臍同Lin頭

咁有咩用

冇上帝

上帝有冇叫你參選

不過佢阿媽係處女囉 塊處女膜係佢生之前都仲喺度 咁理論上就係耶穌破左馬利亞個處

無 佢知我無料

上帝唔屙屎 肛門都無

其實上帝咁樣樣
仲要人型黎做咩

作為人類嘅典範

即係上帝都有上帝老豆老母

咁上帝老豆有冇肚臍

又係有雞先同蛋先問題

左lin為太陽，右lin為月亮
肚臍就係黑洞